[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

我哋和理非明明同是爭取五大訴求
但係前線手足打生打死
我哋就將抗爭外判, 淨係識匿喺屋企做鍵盤戰士, 最多落街屌黑警
有不反嘅遊行比黑警嚇兩嚇就縮沙
連罷工呢d咁無危險性嘅事我哋都做到唔湯唔水
呢兩日好似有令黑警收一收手完全係手足搵命博返來

講返今日七十歲過身嗰位伯伯, 係我哋嘅和理非嘅錯
雖然係人定鬼打定TK都未知, 但係有人死一定無人想
呢個係悲劇, 我好傷心
然而出人命我唔會怪前線手足
因為就算係藍絲死都係我哋和理非出唔夠力, 導致藍更藍黃更黃都係因為我
仲滿口仁義道德話死咗人係前線太過份, 同為和理非我睇到覺得自己好醜
我自問無資格屌手足, 我自問廢到無得再廢, 但係我仲想幫手
點幫手?

手足做得唔完美要改善一定有, 對某d人造成損害都有一定
然而任何人要怪罪搵人負責, 入我哋數!
要賠錢就由我哋出, 衰d講就算要坐監就由我哋去坐!
明明我哋都佔一樣大嘅責任, 我哋仲行得走得, 有手足斷手斷腳失明冇命
仲屌手足我就唔敢再講自己有廉恥!

成日話好彩贏咗就話煲底除裝相見
我話你知就算加埋你好彩到冇一個前線手足要坐監
都只係得少部份前線手足可以無穿無爛仲行得走得出來同你見
有少少差池我真係無面目見你哋
唔割唔係口號, 係覺得自己唔係苟且偷生嘅信念!

你哋自己睇
我成年後直到今年六月前加埋無喊過三次
但呢個係唯一一樣野令我諗親都眼紅鼻酸

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

和理非好多嘢可以做

文宣一定要做 一為區選 二為勇武做盾 大家出去set路障可以整埋巨型時事牆俾燥底司機乘客睇

自推 4/10

［區選］藍絲散水運動，正式開始

自推 5/10

連登班冷氣佬推下post la

自推 6/10

認真post冇人推 分化post一大堆

Push

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

自推 7/10

深度分析，大家可以都睇下

自推 8/10

推呢個
出面一堆分化post

自推 9/10

不分化

自推 10/10

以後有咩裝錯裝、c錯鳥、爆錯玻璃
無論係咪有證據甚至好確切證據懷疑係鬼做
全世界都吾好話"吾係手足做"
你應該話"係我做得不足, 我會努力!"

雖然好支持你諗法...不過 唔好再打「吾」啦 係「唔」

多謝手足

改緊la, 你唔見有d已經改咗架啦咩

推

即做

岩呀，推

支持所有前線 多謝你地唔割 冇放棄到香港人

吾你老母

咁你改曬先開po

多謝前線 希望你哋唔嫌棄和理非
加油

係我做得不足, 我會努力!

講得好啱

勇武加油

Pish

Push

深度分析，大家可以都睇下

睇完咁多字
都唔知你重點想講咩
淨係睇到和理非覺得勇武比人拉好慘

P牌推唔郁

自推啊!!!

答案:
係我做得不足, 我會努力!

終於推到有三頁

再推

再推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推 (粵拼: toei1)

推啊

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

係我地對前線唔住

係我做得不足, 但我會努力!

重點喺後邊!!

推埋呢兩次

希望和理非可以出嚟支持黎明行動
和理非可以塞鐵或者叫口號，畀手足知道有人支持同埋勸其他一齊返屋企放假

我認同架

方向正確
我地和理非膽小懦弱 真係對唔住手足
係我做得不足, 我會努力!

support and push

講完對吾著我就會付諸行動, 和理非都要進化, 和理非責任更大!!

求大家推, 就快第四版啦

推埋佢!!!!!!!!!!!!!!!!!